公民黨：對香港本地仍欠缺《國安法》立法細節感到不滿！

啱啱公民黨就人大審議國安法開記者會：

楊岳橋：呢條法例影響到香港，大家身處嘅立法會，就算少少法例都要經我哋嘅立法程序，諮詢，提問，呢個係開放嘅制度底下應有嘅程序。但呢條法例佢哋講到咁重要但去到依一刻竟然我哋香港係唔知道細節，所有嘢都透過上面如新華社公佈。 而喺細節欠缺嘅情況底下，親北京人士乜都未知就盲撐，呢個並唔係應有嘅態度！

陳淑莊：今次國安法引起香港甚至國際社會廣泛討論同埋憂慮，但中國似乎連佢自己立法程序都唔跟。 我哋係冇任何內容同法例條文，之後嘅立法程序係點又唔知道。而大家只係知道要喺立法會選舉之前通過，因為可以有藉口啲DQ候選人。

法律條文可以見到由之前嘅「干預」變成「勾結」，就
「勾結」字眼係內地同香港都冇釋義，佢可能會好似內地執法咁無限上綱，羅織罪名，我作為普通法教育底下嘅法律從業員對此感到憂慮。

其實細節有乜用不嬲人地都係對人唔對事

如果本地立法可以喺立法會入邊審議，係咪可以接受？
咁不如學李柱銘話齋，廿三條本地立法換取國安法吧

成個講法軟弱冇力

Omdb真係笑死

唔會投你了
弱鳩智

滅黨啦屌

你比人強姦，公民黨：對於犯人唔講今晚食咩感到不滿

未見過地球上有一個國家

一個法案通過咗, 都未見到條文的

即係有細節就會支持
35+啦即管

重點係共產黨赤手干預香港事務，打壓香港人權、言論自由、甚至乎危害香港人身安全，係反人類罪行！

我哋呢啲人直情話佢係入侵者。佢地作為保守既一國兩制支持者，最少起碼都要強烈譴責北京政府。

但佢仲喺度講埋啲廢話

哂氣啦，有冇細節都唔應該立

over over

成班飯民仲諗住可以有傾有砌?
訓左幾耐

對強姦犯未有知會會否戴套強姦感到不滿

講咁多咪又係阻止唔到
共產黨有槍有炮就係法
你地又唔肯鬥紅 攬炒
最後咪又係講今日係香港最黑暗既一日 完

就算國安法用普通法寫都唔應該支持啦屌

又開工
善用起底

公民黨: 如果唔係無細節，都唔係唔可以諗下係咪唔一定要反對。

九月唔投任何人

佢好多梁錦祥D post
碌𨶙D fan

你比人強姦，公民黨：對於犯人口供欠缺強姦內容細節感到不滿

應該咁樣形容先啱
公民黨我屌你老母

叫班泛民友仔過主啦成班奴隸思維咁款話猶太人最終解決方案冇細節，唔夠完善

梁錦祥 post 唔係問題
個個 Post 分化先係問題

仲係到講咩程序乜乜柒柒 本身所謂既港版國安法呢樣野就唔應該存在

憂慮 既係唔反對老强但有小小驚小小怕痛